小心中計

呢個時候火上加油小心是為佐引發更大動亂以便有藉口暫停區議會選舉

好
停撚晒佢
solomon話一停佢就仆街
香港獨立

推，我地需要被撥冷水理智決定

佢要停就點都有借口停架啦 中計撚

到今時今閃仲以為和平遊行有用？

咪停囉
我要個區議會做咩
你連立法會都爆埋
仲講區議會

就快中你老母個老母

樓主改改標題，呢句野中計撚成日用

攬炒

洗撚引你地咩
搵演員係投票當日做野已經得啦ON9

仲掛住選舉，俾你選到又點，一樣隨時dq你

又係中計撚

屌你老母

中你老母啊
殺撚哂香港人佢囉

今晚宣言

講到尾都係心痛個議席

佢區選都停埋仲大獲呀

If u burn, u burn with us

咁樣做，聽日銀行就會儕提！！

幫推

收皮啦，咩都中計嫁啦。佢e家仲咩都得，妳做唔做佢都會推

就算而家忍到，雙方最後都難免一戰，必然一方倒下才能平息，太遲了，唉

只會泛民有損失

停左就玩完